Heindrik Tiet tulli ette ja kaebas, et alamal nimetud inimesed temale poe kauba eest wölgo olla keda mitte ära ei maksta ja palub kaebaja, et kohus neid sunniks oma wölgasid äramaksma, kui:Ano Karitz			4 R 34 kp.		Jaan Pillau			7 " 65 Cop.		
Nimetud kaebatawad Koritz ja Pillau said ette kutsutud kes oma wölgasid ei salganud ning lepisid oma wahel senna, et Ano Koritz oma wölga 4 R 34 Cop. kuni 23 Aprilini ja Jaan Pillau oma wölga 7 R 65 Cop. kuni 23 Maini s.a. Heindrik Tietole äramaksawad.
Möistetud:
Seda nönda kui sündinud maha kirjutada.
